大家覺得COVID19會幾時完? 有無人答到我點解咁多專家都搞唔掂。

大家覺得COVID19會幾時完
有無人答到我點解咁多專家都搞唔掂。
好累

what is covid 濕㞗?

乜嘢係covid19
Wu han virus ar

Cov你老味咩
武漢肺炎咪武漢肺炎

喂，唔好騎劫

流感愛滋都搞唔掂
武肺都唔會搞得掂

武漢肺炎我就知係咩

相信會一直落去直至新人類誕生

比個負評你
有武漢肺炎你唔叫走去跟支那

完左啦 用法律控制人行為者

你肯幫我比罰款 我日日唔戴罩都得啦

可惜香港仲有好多人支持控制人行為既法律

好多維穩撚 遲d整電子交易 燈柱應該都好多人支持

用防疫之名 加形象分

陳雲又中

為左反陳雲

好多黃絲走去支持政府捉人唔戴口罩

COVID乜？武漢肺炎都未完又嚟新病毒？

癌症就冇得醫啦

又唔見香港人驚

晒氣

無得比.
你試下癌症有得好似COVID-19咁樣傳染，睇下會多幾多專家加入研癌症？

冇八成都九成，出面熱熱鬧鬧，大把人出街去玩，戴佳個口罩就無撚敵

通行證者 如果政府立例要戴眼罩

唔戴就罰錢咪又個個戴

出年6月應該就差唔多完

武肺就武肺啦 cov乜鳩

covid 19
你中國人嚟架？

CO你老母

唔打仗既話，3年內應該完。

騎你老尾咩on9
Covid你老母個臭系咩

CO你老母個VID臭閪咩死支那狗

wfc

玩咗一年支那狗肺炎都未搵到起源 0號病人
唯有解體CCP匪共先有可能知道

我係政治中立，所以講COVID-19 ，平時世界各地 不嬲好似都係講COVID19...
諗唔到大家咁樣 轉哂視線.

政治中立 笑撚死

喂 呢度有個柒頭話自己政治中立

武廢就武廢
c乜鳩野19

參考西班牙流感:3年

咁撚似啲飯民口吻嘅？你係咪好似佢哋咁收共產黨錢將Chinese Virus 講成 COVID 啊？

COVID-WUHAN
打個和 Super

Kung Flu

問你老母啦

死支那仔

SARS 都係幾個月就銷聲匿跡 但呢隻好似沒完沒了

武
漢
肺
炎

covid 你老母

共產實驗室製造的病毒
所以很難找出根治方法

好啦我用疫情形容啦。 以為COVID-19算中立。

明明叫武漢肺炎

中你老母立咩 屌你老母

係China wu Han virus 🦠

因為有90%所謂專家忙緊食屎

樓主你走先
我頂唔到幾耐

China plague

支那人咪扮香港人！
COVID從來唔會喺連登出現

咁出現咗高傳染性癌症再講啦
無謂嘅假設

支那根本唔想佢完

早就有新人類 係班舊人類未死哂姐

係連登講自己政治中立
即係藍啦

zinc vitamin D

嗱，我就中立嘅，不過

返武漢飲你嘅蝙蝠湯啦

中國病毒

恐懼撚

已封鎖會員
HerOATIo

騎你老母

命都未叫啱學人開post

Blocked , 中立撚無一個係無辜

即刻諗起潘太

咁你幾時返大灣區？

你返返去saveHK同Baby condom度啦

武漢肺炎呀屌你

武漢肺炎

武肺就武肺
co 乜 19

過左2019仲邊有中立，狗仔？

冇得完,隻病毒係人造, 即係仲有好多款, 而家只係試放階段, 睇下效果, 之後d勁一百萬倍, 玩殘你!

政治中立收皮啦 去港人港地政治中立啦

去返香討啦中立撚，到你中咗死埋就完啦

武 漢 肺 炎

有疫苗咪完

on9仔死全家啦

中立撚落地獄啦
DLLM

今時今日仲有政治中立，真心話你on9怕你嬲！